已經feel到下年我地曼聯會重奪歐聯

神魔合一 魔性膨拜

金章安go mu la diu

歐聯冠軍都贏埋 仲有咩對手

驚會分心
應付唔到聯賽
走線踢歐霸拎歐聯席位會好d

已經cap低咗呢個post，如果下季拎唔到一定bin鳩樓主c

歐冠換來 又有得踢

已經cap低咗呢個留言，如果下季拎到一定bin你隻熱狗c

留意到ching無論咩post都可以拉去講熱狗

未俾人拉咩你

留名待鞭

最大既對手都應該係利物浦

我無辜

分組賽出左局喎

猁大炒獌 獌贏歐聯冠軍
結論: 我猁歐聯決賽大炒

我獌重奪歐聯保歐聯席位 英超前四 我呸